Социальная сеть - инструмент развития человека
Еще не так давно возле соцсетей ходило немало дискуссий, споров, разговоров и сплетен. В наше с вами время миллионы пользователей оценили явные достоинства этих сайтов. Соц сети предоставляют возможность:
- Улучшать бизнес. Доступность онлайн-продаж, консультирование потенциальных покупателей и другие технологии роста продаж товаров или услуг.
- Заниматься самосовершенствованием: просмотр кинокартин, чтение книг, группы по интересам – все это дает возможность развития и роста.
- Улучшать образовательный процесс. Обмениваясь конспектами, обсуждая учебные вопросы и дисциплинарные проблемы в специализированных сообществах, можно глубже войти в учебу. И делать это теперь можно в онлайне.
- Общаться с друзьями и родственниками, проживающими в самых далеких уголках мира.
Это только малая часть того, что дают социальные сети.
https://derikosv.ru/sankt-peterburg/aleksandr-olennikov-7067